教你如果反證明831死左人

岩岩有個朋友咁講

點解我地要證明死左人，

佢唔交cctv，即係身有屎，反證到831有死人

泛民開個記者會，立法會議員要求cctv,唔交等於死左人，全世界都會認同，文宣可以做野

自推

人權法可唔可以加埋佢劉天成個名?

要搵Anonymous出手睇下拎唔拎到cctv

推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

岩
好人好姐驚咩唔比cctv大家睇？
身有屎呀？
依家你唔拎證據出黎澄清就係有做過
煲大佢 唔好放過！！

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

差佬名應該包埋入面

推

知道真相都唔肯企出黎既港鐵員工 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

記唔記得tvb拍造假戲？係咪就係為左依一刻 可惜嘅係冇拍到黨鐵？

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

CCTV playback 係一段過同埋有哂時間
另外如果佢搵人拍片做假實有破綻
連登仔咁多華生，d狗隻手錶時間唔對都發現到啦

唔係呀屌 講緊今日藍絲出果條片會唔會係tvb幫佢拍
我睇左好多次果日直播 cctvb有啲係刻意hea唔影 但都有好多珍貴鏡頭好亂呀

所以一定要佢地交cctv，再同各大傳媒既片對片，睇有冇唔合理既野

同意
唔交姐係身有屎